點樣熄左Graphic card 插頭啲燈？

姐係咁
有少少強迫症 唔想佢熄左機都有燈

電線膠紙包包包

熄大掣

浸落水

而家太多畫蛇添足野

黑色電線膠布

其實有咩用
想話我知通左電？

RGB有咩用
想話你知開咗機

效能加乘都唔識........